[突發] 福建寧德村民暴動

福建寧德村民不滿意封村安排鬧事，有個病人疑似染疫要隔離，警察要把他拉外面去隔離，村民不同意，要在村里自行隔離，然後打起來了。

fuckingman

其實點解d村民唔同意

福建獨立，唯一出路

福建炒飯搞事

佢地打人啲動作好撚似黑警

係班村民on9咋喎

調返轉黎講既話就真相大白

點解要叫做福建炒飯？而唔係中國炒飯？你哋班福建人係咪想搞福獨？

唔係話個隔離營離民居太近所以先有衝突咩

粉嶺居民點解唔同意

隔離即係.........

係囉，睇二樓張圖，唔係同港共選址粉嶺屋邨做隔離宿舍差唔多咩

中國福建，不得省略中國二字

輸民意架

Push

正，愈亂愈好

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

支持公安止暴制亂

支持屠村

往死裡打

3分鐘版本from隔離post

福建獨立

tg ??

黎緊劇情各省市封省封城
中央管治無能
暴動起義
中共倒台
群雄割據
小英反攻

中國內地搞獨立？我支持共黨派解放軍

蒼天已死 黃天當立

因為兩個月前先係香港作惡完再返上去

支持中国警察止暴制亂
應該要開槍打撚死班暴徒

分久必合 合久必分

因為佢哋應該深知如果話要拉條友出去隔離
即係中共會直接收佢頭

唔好幫狗洗底啦

福建佬又搞事係咪想福建獨立

你媽的收錢搞事
支持中國公安打死福建暴徒

拉鳩柒哂班暴徒未

Agger,唔好成日用武警/公安/支那人幫佢地洗白
班狗自己根本打得不亦樂乎

老實講 上面越黎越亂 慢慢慢慢咁開始有反政府嘅野 支那改革係遲早嘅事

福建人出黎！

支持香港警察到福建幫助祖國止暴制亂

聽講班福建佬收咗200蚊人仔出嚟搞事

鬼國送都唔好要

勇武

輸出革命

福建幫

支持和平表達,唔好犯法用暴力

沙田柚？

支爆支爆

獨立LO!!!!!

分左就唔好合啦

聯署要求美國將普選納入第二階段貿易協議內容，十萬火急，尚欠10000個簽名

記得廣傳，唔好簽完就算

又話福建好勇武

同一個系統訓練出嚟

依句說話講咗幾十年

福建
報應
車公真係好準

知唔知咩叫暴動啊樓豬

唔想同自己困埋一齊攬炒咋

有咩事坐低慢慢傾吖嘛！
最緊要愛與和平
希望全中國人民同暴徒割席

改革有L用

福建幫，福建獨立

思想工作。。。。。。死吧死吧

做得好，大家加油

有人篤灰，上門拉人去隔離，廣東省已有好多地方做緊，由湖北歸來或湖北人都要捉去隔離

收左美國佬錢搞顏色革命

沙田me

改條毛，滅撚左中共咩都有得改

今期上演湖北大逃亡

咁小兒科嘅

係 肯撚定大部分本地狗

顛覆國家政權 走獨立路線 背後有外國勢力支撐 企圖分裂國家民族 背棄習近平新時代中國特色社會主義思想... 【下刪一萬字】

可能因為唔信中共
不嬲慣左無透明度不準質疑既地方
一出事一定會大亂

"警察要把他拉外面去隔離，村民不同意，要在村里自行隔離"
睇真D

快派SDU, 速龍同防暴過去幫手.
香港有武警雪楓睇住得喇.
另外警嫂就唔使跟埋去嘅.

嘩 福建幫真係好團結

成件事調轉左

要自己友留返係自己村

比著其他中國人已經即時割 叫佢死遠d

因為自己人大過天

調轉wor

依兩個DESCRIPTION相反既

收到風現在大陸去葯房買退燒藥，咳藥水要登記身份証及地址，上門查有病徵就要强制拉去隔離，定要全力撲疫，往死裡打

叻唔切

福建獨立！

睇張微博圖以為嫌近民居

轉過頭話佢病發，死撚左，燒左灰遲d順豐到付。

殺

黑警死全家

學驚突𨋢

最後咪又係89學運

福建廢青

依個時候一定玩扯口罩狂咳

我屌你老母睇下公安幾勇

錯撚咗因果喎

可能同一班人